鋼你老母珠

眼罩個粒 咩黎
鋼珠？
咁撚似子彈既

推

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

布袋彈裡面咪鋼珠囉

你岩

我老豆話班黑衫人用丫叉射佢

乜撚野丫叉咁勁

班黑衫咪臥底囉 琴日有曬圖

有張彈殼插住眼罩 同布袋彈實物既對比圖
快啲搵畀佢睇

有無媒體影到係邊隻狗狗射架？？

唔好理呢啲假消息費事係咁周圍share